［上水人教路］離開方法

上水大頭嶺有臨時小巴站
有車去元朗

1815附近有警車

我冇野講

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

有無人知封路封到邊？？揸車，好多物資，好重

去粉嶺

推

be water

行去天平教學

入新都廣場
穿過去之後行去街市
係街市落地下 對面就係天平
有巴士可以走

push